侵侵件選舉Tee型撚到喊

個頭咁似wallstreetbet

可惜香港買唔到

我見shipping 嗰行有得揀international
不過依家買又好似干預佢咁
唔知佢連任咗仲有冇得買

假account黎

似胸圍

真心想買

屌係喎

Autist assemble

想買

好似胸墊

型過捷古華拉